\begin{exoplusloin}[bgcolor=white]
    \begin{minipage}{0.85\linewidth}
Dans un lycée, il y a 60 \% de filles et 20 \% d'externes. 70 \% des externes sont des filles.\\
 On choisit au hasard un élève du lycée. 

Quelle est la probabilité que cet élève soit externe sachant que c'est un garçon ?
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
\begin{center}
	\hypersetup{urlcolor=black}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/plusloin_s5_exo2_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}
\end{exoplusloin}
